尖沙咀翻緊工 放lunch食咩好

尖沙咀海港城翻緊工 得一個半鐘放lunch 食咩好

Food court

food court又唔係平 又唔好味
我budget 150想食辣嘢

旺記 深仔記

點解唔行去佐敦食

冇，一係行遠啲iquare 個頭，但一來一回好遠

老閪咁遠

I know you aren’t interested in eating lunch at the food court but if you say the food is appalling you’re selling it short.

新港中心地庫個food court又平少少，又多野揀，ok ga

中港城啦

北京道1號囉 食韓國野有coupon

叫外賣

真 海港城呢頭得呢到係多d選擇同平d 一係就食m記 大家樂

之前有返過，但係我地可以嗌外賣之後出去拎外賣返黎係倉食。

都係海港城 叫外賣上倉食 最抵屌

外賣食閞邊間

烏蠅館